吹奏梁天琦但又唔支持香港獨立的人 你地叫雞係咪唔扑野齋傾偈？

由其是日撚日曲解「不要被仇恨支配自己」個班

未有覺悟就應該慎言

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

好波

羅蛇尾機到

正如你唔係100%支持獨立就唔應該叫榮光做國歌

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

收皮啦 獨乜撚野立

屌你老母你係咪唔撚識字？

又話自己係香港人唔係支那人，但又唔支持香港獨立... 我真係解唔通呢個logic...

明明就係叫你地醒目少少唔好咁豬咁送頭only

👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿🤘🏿

唔係唔支持港獨
而喺呢一刻講港獨
唔會有人支持 包括和理非 包括美國

哦
你又知？

所以講每句野之前都應該諗清楚

倚天港獨狗

估唔到今時今日都有人話本民前係共諜

仇恨係好既推動力 佢句野係叫你行動時唔好比仇配override你既理智
唔係做左膠

支持

好彩我反開佢

志兄

一直都好想屌依兩樣野

樓主簡單又有力咁幫我屌左出黎

梁天琦同黃台仰肯定收左共產黨錢

仲有個班仇恨撚
日日係ig post 我好嬲
完全展現左被仇恨支配
除左係ig po我好嬲就係nothing

係啊
100%黃絲支持港獨
美國眾議院 參議院 都支持港獨
Ok? 你開心就好

人需要時間進化

入黎認人啊

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

同運動支持民主都係同路人
但feel到有人開始幫佢造神

我諗佢句嘢係叫你哋諗下點先可以贏，唔係單單有個理念有句口號就以為可以感化或者迫到人支持自己

造左好耐啦

不過佢已經同販民埋左堆，所以佢地可以名正言順咁用呢句野

25

坐緊監都有得埋泛民堆?

毛姨姨Hehehe

cctai不嬲講就兇狠，做就碌撚
隻隻都笠水狗嚟
肉酸過肉酸（會然）

cctai應該有三成係呢啲freerider
其餘七成就分別係三毛同mon po狗

只要能贏 理想放係心ok？
你睇下如果一講獨立 美國割9硬
你靠香港假期示威可以贏？

美國國務院 : 支持西班牙統一. 加泰示威是西班牙內政.

天琦16年回覆選舉主任已經表明不主張港獨

街市阿姐叫你靚仔又真係你靚仔咩

講咗幾多次有啲嘢越想就越唔可以講出口

羅 sir ho ball

有 熱狗

冇話叫你地講出口

cctai細路仔最鐘意幫人腦補d使節再用嚟吊9人

屌你老母死蠢撚天琦叫你畫公仔唔洗畫出腸呀。

叫雞齋俾錢

冇叫你地講出口呀屌你老母

有咩問題 干時我都同隻雞齊吹水
有時仲煮飯煲湯比佢

雞蟲

吹奏梁振英(港獨之父)但又唔支持香港獨立的人 你地叫雞係咪唔扑野齋傾偈？

屌奶星 我個post有叫人周街用大聲公嗌香港獨立？

6年判得少

咪係 講獨立嘅全部都係鬼

cctai細蚊仔非黑即白

服能咗cctai

又搞分化，梁天琦2016年已經放棄港獨既主張。

好簡單兩個字：驚死

on9

未有覺悟

講你就信咩

笑撚死

必須要有仇恨，但唔好比仇恨override
嗌得光復香港時代革命，其實你應該要支持港獨先好嗌。

反送中等同承認香港係一個國家
咪咁潔癖
香港獨立

羅sir好波

開晒口咪on9 , 外國做乜要幫你獨立？

咁你以後咪撚再嗌光復香港時代革命

成日推件死監躉講D野把撚咩，家陣勇武勁佢100 倍

從來社會運動都係希望團結社會上最大公約數
港獨 可以等場運動贏左先再講
我地連自身既自由都守唔住 講咩獨立 一步登天？

準備踩係屍骸上位

又等外國拯救？
外國勢力只係助攻
香港人試下唔返工先

老豆搵仔is watching you

仲坐緊監上你老母咩

推

牙路點睇👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

再推 盲人都上到兒登？

屌你老味 你班獨立黨就好似燒山咁
靜靜地贏唔撚得既？
係都要擺哂上台
用下個柒腦啦 你一野話獨立 全世界都割
依家連自治權都無 獨你老母咩
靜靜地贏 拎翻個自治權再慢慢推啦屌
講親都唔撚聽
其實有眼睇 個運動已經冷卻緊
你覺得如果再主張獨立
班和理非會點？縮翻哂係屋企
到時真衝衝子就係街亂9俾人屠殺
橫屍街頭 你係咪仲要提獨？我屌你老母
依家我地暫時仲有優勢係因為仲有和理非支持
我唔知你有冇上街啦 我發夢發到皮膚敏感
你班獨立冷氣軍師係咪要推撚哂衝衝子去死？
天琦智慧可取 但都要審時度勢
未到適當時期 你獨乜撚？憑咩？
依家我地連清算黑警 䆁放手足 為死去既手足尋回真相都做唔到
我問你 我地依家有咩本錢有咩牙力去獨立？

你現實少少諗下你憑乜嘢去打仗？
獨立就真係革命要有槍，要有軍火。
罷工唔洗同我講，我就唔洗返工嘅，老公都會罷工嘅。

潮文?

呢個post幾時有叫人將獨立擺上檯？

獨立黨覺得冇人討論啲人就係唔想做，你講到出口就一定唔會有國家願意介入。
仲要話香港人成日靠外國勢力，係咪弱智㗎香港憑乜嘢靠自己啊？

狗屋有軍火府

我不嬲企喺牙sir 你果邊

邏輯關係喺邊？

佢開個post出嚟要人表態就已經係啦，
佢憑乜嘢覺得人哋唔支持？

屌下班對一國兩制同共產黨仲有幻想嘅人 成班人衝入嚟對號入座咬人 仲要對撚錯號

唔係㗎口號黎㗎咋
但香港獨立呢一嗌就港爆

你唔鐘意人擺上檯 每次遊行都梗有支香港獨立旗架啦 你拆撚咗未呀

cctai閱讀理解0分唔係第一日既事

駁唔到

永續基本法

睇撚哂先講啦 成撚日掛獨立係嘴邊當玩咁
依家係抗爭 唔撚係玩膠 嗌下就有咩
自治都無 獨？
全身為數幾十粒敏感

共諜出港獨牌都避唔到啦

成日quote條條大路通羅馬
但又唔講埋佢個羅馬係去邊到

入去前未有㗎嘛

要寫社運cv先比留言?

如果Hong Kong is a part of China 咁點解仲要反送中，香港已等同中國

老豆搵仔share了呢個po cctai係咪又要割

如果呢個世界咁簡單只要你放上枱度講就會成功，大家唔撚洗咁辛苦啦！
大家其實已經係做緊同一樣野，放出嚟講做乜撚嘢呢？比少少智慧啦，你有更好方法咪去做囉。

屌你
一擊即中

性病生野？

羅哥請受你的bot一拜

服能咗cctai班人

我唔會拆 大家都明個終點係獨立
但我個人黎講覺得 未係時候打正旗號
做人要識審時度勢

我呢個po幾時有叫人放上檯？

係咪無人駁到？

原來係cc台 知錯

定係知柒咗扮睇唔到

佢地做中文閱讀理解寫文章主皆是咪0分

咁你覺得應該點？同埋我覆果位吹奏天琦獨立果位手足 留意番

你會比人屌分化架
講真
其實玩膠既波台手足最清楚了解咩事
了解嗰政權有幾仆街
班cctai真心膠仲未清醒姐

你答咗我呢個po邊度有叫人打正旗號先啦

羅蛇又上老豆搵仔

老豆搵仔factchecked樓主係阿sir😱

咪屈
佢地個個DSE5**

羅蛇依排好能搶口

有咩分唔分化，child登就係低質
班友自己發錯爛渣屌錯人死頂咋嘛

佢係波台十月POTM

你代表和理非同美國頂啦
可唔可以盡快通過法案

屌你 仲廢過輕微濕疹 jm9
唔係話唔撐你 但係仲廢過警犬show傷勢 不如收翻埋算

樓主五毛唔好俾佢帶風向

同埋我覆番你
依家打支線仲密過打主線
主線呢？個個淨係掛住紅黑裝修
呢啲唔係叫被仇恨支配？
主線去左邊？五大訴求呢？䆁放手足呢？
去哂邊？
依家淨係打支線 被捕手足點算？支線有助五大訴求？
打燈增加管治成本？一支燈剪條線值幾錢？直接癱瘓政府部門唔係更加有力？

樓主係鬼
已block
不推文回覆
想害人

死五毛

收番埋sor 我只係不值冷氣軍師9up

老豆搵仔share咗 都係鬼 你block咗未？

要獨立
先唔好講獨立
明未

我天生d濕疹都仲勁d

老豆搵仔係鬼

樓主都五毛
講唔岩聽就5毛
child登仔思維模式

你用生命值硬接咪得

一國兩制

咁你出面開po講啦 係度講有春用咩

都無諗jer cctai 但班友真係去到邊柒到邊

五毛

我係冷氣軍師 你話係咪係囉

老豆搵仔都係五毛

你係

係，一直玩緊滲透

冇話叫你講
屌緊d人心底唔係認同港獨就唔好吹奏梁天琦

我真係

警覺同思考

我撳錯負皮sor

咁你話我無對號入座嘛
依家未對俾你睇
講完又要嬲
一齊煲底見啦手足

屌cctai真係弱智

香港要獨立

到而家都係無人搵到呢個po邊到鼓吹人高調講獨立

cctai:老豆搵仔係波台狗

支持，但認為未係時候

咁事實真係

5個admin全部都係自己人

請問你呢一大段同樓主講嘅對號入座有咩關係呢？

咪jer啦==

點解你知5個admin

曲解「不要被仇恨支配自己」

你點知的

又捉鬼，比次團結少少得唔得
你地成班兒登仔，上次雨傘運動點衰唔記得左啊？

個號唔係「支持天琦但不支持港獨，對一國兩制同共產黨仲有幻想嘅人」咩

邊個捉鬼先
好明顯係cc台班散水撚 屈毛撚

朋友話我知

小妹靜待閣下的回覆

應該睇標題定內文？
點話點好 唔爭辯了

你點識的

下 曲解得不要被仇恨支配呢句說話最多嗰啲係班左膠
真係好撚諷刺
好心就多啲理解下天埼嘅理念先再引用啦

支持香港獨立，原因係中共係邪惡嘅東西，唔應該比佢掌控香港
但唔知香港幾時真係會有一場全民覺醒關於港獨嘅運動

人地台灣民進黨會開聲講台灣係有獨立嘅主權，香港嘅泛民同埋肥彭會以基本法作依歸，話唔應該獨立。咁香港獨立係咪姐係要推翻基本法，起碼係講緊香港主權屬於中國呢一part

有錯請指證

吹奏梁天琦但又唔支持香港獨立的人 你地叫雞係咪唔扑野齋傾偈？
由(尤)其是日撚日曲解「不要被仇恨支配自己」個班

邊個先係重點，應該唔係政見問題，而係邏輯/數學問題。「吹奏梁天琦但又唔支持香港獨立的人」應包括所有「曲解不要被仇恨支配自己的人」，但「曲解不要被仇恨支配自己的人」不代表所有「吹奏梁天琦但又唔支持香港獨立的人」。不如你自己畫個venn diagram諗諗啦。

羅sir高質，教化講獨細路

講真老豆搵仔有咩用?

準備開始屈老豆搵仔係鬼

樓主好波

屌呢班人真係瞓曬架喎
人地個時已經講咗為咗入閘屎都食啦
唔支持港獨會唔會去民族黨個集會發言呀on9

天琦哥湖北人 香港獨唔獨立关佢乜事?

佢偽獨派嚟 都無講過主張港獨

佢冇講錯喎 老豆搵仔最大作用係反賓反父

左膠真係好鍾意消費人地口號

所以我同牙路一直都反天椅

反針狗是為了正義

b哥真知灼見

佢向差佬道歉添，你唔跟？

前線連藍屍也不如

冷氣軍師連popo 都不如

所以連梁天琦都公開試過係鏡頭前講唔支持香港獨立
跟本要獨立 要一步一步黎
支持港獨唔洗下下講出口
做實事推動仲好

而家變咗阻止自己接受唔到嘅行動嘅萬能key

有道理
連自由同人身安全都守唔住
咁其實五大訴求都一樣遙遠

無底線既抗爭 vs 唔好比仇恨支配

秒

依加推港獨都唔係真正想港獨

tui

高汁

獨立可以 唔好講出黎住 味到時機 有曬普選 公投獨立咪得

勿分化 拉

講左幾多次 擺係心到正如當年無雨傘都唔會升級到而家咁 要一步步黎 打獨立會無國際線 忍下先啦手足

如果反對港獨嘅話我哋嘅口號就係‘光復中國香港”

光復香港就係支持香港獨立？咁光復屯門係咪屯門獨立我個人唔支持，獨立都要睇本錢，睇下台灣俾中國蝦到咁，都係因為有美國佬撐住先好啲，重要本身有軍事實力都咁。香港獨立同爭取民主兩件事黎，我淨係支持普選。

我都一樣反你呢d死熱狗

在心中啦

成班人話有D野唔洗講出口
依家就係笑撚緊你地係心入面諗下都唔敢

成班弱智係到幫人腦補d細節 以為自己睇得好通透問佢地個po邊到有叫人周街講又答唔出架喎

呢個po邊到有叫人高調講？ 咪叻唔撚切啦

成班盲人
搵撚到個po邊到鼓吹人周街用大聲公嗌香港獨立先咬人啦屌你老母

我就係呢種人

原因好簡單，時辰未到

威

你信共產黨？

屌你連登真係

港獨都會俾人屌係咩事

Agree

中國唔開放，我地呢世都擺脫唔到共產黨台灣就係好例子

呢句好值得思考

cctai同香討一早已經無分別

你唔去做嘅話個「時辰」永遠都唔會到

自己想要嘅嘢係要自己去爭取㗎嘛

自我審查

成班唔面對現實到底香港自治同意義上獨立係無分別
仲日日自我審查

wake up la hkers

冇分別?
屌你真係唔識架喎

幾年前陳浩天搞港獨集會邊有人屌

香港獨立

跟住又話一步一步黎，心入面又咪係獨立，之前話 connect 加泰，美國話唔支持，又叫人唔好支持

終於有人講心聲

你鐘意打飛機係咪又四圍同人講？
洗唔洗遊行時叫口號同貼文宣話比大家聽鐘意打飛機先係「正確」？

呢個post邊隻字叫你周圍講呀死盲撚

獻醜不如藏拙啦

你依家咪周圍講要人認同你
定你覺得連登唔係公開場合

認同=要高調 要用大聲公周街嗌香港獨立？
cc台畜牲又叻唔撚切

甩咗p先死入嚟波台啦屌你老母

梁天琦自己都無再講獨立
連人地轉咗都唔知

你未勇武前人地叫你勇武,
到你勇武,人地提醒你唔好9勇
人地根本走前你幾步

睇過地厚天高未？

香港獨立 唯一出路

兒登真係全港最大盲人討論區

講都唔敢講，然後要等人地支持

冷氣軍師叫停勇武嘅指定對白

其實大家明咪算
叫真普選易入口

一步一步黎喇

唔支持港獨主張，
都唔高舉梁天琦
但佢講既野唔可以話錯

我同意佢既
不要被仇恨蒙蔽雙眼
呢個提醒

立場不一
但都有可以同意既餘地

樓豬

公海論壇開post都唔高調

唔講以為波台你in charge
又要甩p又要分黨分台先俾入
連登中共化
唔岩聽既人就禁聲

好可惜波台仲係cd rom都睇到既公海
你幾時成功爭取到波台加入入門要求記得出banner通知

中共化點夠cc台嚟呀
一言不合就屈毛 屈分化 仲要控制人集會言論自由
曲直都未識分學人上波台 返去幫法師含撚啦

港共都未話討論港獨犯法 cc台就自我審查跪低

比蚊咬？

唔好話cc台,
淨係tg都大把自我審查既人
話獨立=搞中共=多一個敵人,
同5年前既唔好激嬲中共有異曲同工之處

對蚊敏感

根本就唔應該吹奏任何人
所以有時都唔知大家想點

好撚煩 港乜撚獨？
甚麼臨時立法會宣言搞到有甚麼進展？
五大訴求未搞好 獨你老母
咪撚用天琦壓我
我對天琦尊重 你識條毛
樓主 收皮先 咪燃煩

好尷尬

自大到

個d 係咁叫真普選啊唔係搞獨立一定係傻粉嚟

屌你串到

我以為兒登仔係唔識分曲直姐 原來佢地直頭係盲

chold登就係低質

成日強調自己唔係中國人 但係又唔支持獨立 呢個邏輯真係諗唔明 連登仔果然厲害

我記得之前有人話個裝修會令到 美國人權民主法案通過唔到 最後個結果呢

飯民啲人屌囉

班垃圾潛曬水，美國旗單野又係咁

你話獨就獨咩 完左五大訴求 有一人一票特首再搞獨立都未遲啦 真係憑乜野獨立呀我地宜家

On9，係叫你咪係呢個時刻將獨立放上枱面
拎到全面落實雙普選，你覺得離獨立呢條路仲遠唔遠
最緊要係，雙普選係基本法寫撚明曬，支共冇得玩文字遊戲瀨係港獨
卧薪嘗膽會唔會一開始就同人講我要隊鳩死你架，梗係到插死佢果時先講架啦

你去speed dating係唔係企上枱面再大嗌想屌閪？

唔係好明點解揾個中國武漢既人嚟光復香港

good post

波台手腳尾一次

呢個po幾撚時有叫人放上檯面呀
咪撚打段字拋書包懶醒啦賤種

講緊你自己心態要準備好唔好再有潔癖
你班畜牲就入嚟屈鳩我叫人高調講獨立
比人屌完就縮 肉唔肉酸d呀

香港人都唔齊心，點獨立。得個 10% 人，屙尿都冇力。

我對天琦尊重 你識條毛？

唔識

你個名？ 雪雪聲

做支那人啦 記住含蓄d
我撩多兩下就去扑野啦 sir

咁你咪咪撚提囉 洗唔洗阻埋人地提

幾時有叫你大嗌
樓主屌緊啲去speed dating但係連想識女仔、屌閪都唔敢提嘅人呀
去speed dating唔係為識女同屌閪咁你去嚟做乜？

推咗12版都係無人答到我

答咗你啦
我對天琦尊重 你識條毛？

嗌完光復香港時代革命咪又係高調

想有閪送上門，有女追住條撚來咁
不主動、不抗拒、不負責
大撚把人係咁

手足咪笑啦，我認真

樓上傻鳩

有無睇天琦後期既訪問
唔打開口牌

咪癲

又搞分化

係啦 總之唔啱聽就分化啦下

ching高汁

講完覺唔覺得柒

條p牌狗潛咗水啦

Timing

我笑到仆街

自

其實真係大多數上左岸既黃絲都唔支持
身邊識既都唔支持
當真係獨立左你估工作唔會大變? 層樓價值唔會大變? 幣值唔會大變?

你以為我真心？

淨係講美國，香港冇左一國兩制同唔到中共做生意咁香港就已經冇利用價值
香港獨立要等中共解體個日，當冇人同中共做生意，唔洗搵香港做橋頭堡，咁你就有機會獨立